iu演唱會答謝dancer 每位都是kpop好材料

nanbee

LM

娜B

好正

有冇iu個男dance隊長嘅ig, 覺得佢好型 條片第一個

爛b真係好撚正

honyh1230 利申留意左佢好多年，次次live見佢響舞台跳真係好型

佢啲動作同表情真係好搶鏡

好似曾國祥

個男dancer係咪真係10年無換，我就黎認得佢啦

換過, 應該有6-7年合作

呢位起碼9年